jj插地跪求薩利亞青醬食譜

搵極都搵唔到食譜點整

同求 出門啲青醬唔係個個味

同求

留名

真係好好食

我都想食

好想再食翻

細力一推

魚香草
欖油
松子仁
芝士粉

松子仁焗到金黃色 之後放涼

蒜肉

金不換

蕃茜

欖油

黑椒碎

鹽

糖

雞粉

先加欖油攪碎蒜肉 金不換同蕃茜 ,唔好一次過落哂去攪

慢慢加啲慢慢加啲，去到冇咁稀先加味

利申,好耐之前係做西廚

仲有芝士粉

依家唔係冇咗咩
佢嗰隻青醬完全唔同平時啲青醬
平時嗰啲有草青味

點解超市買果d同薩利亞完全唔同？